比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

睇路

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

諗多左呀？推自已友比人獅？咁樣士氣重傷

捉鬼捉到又唔係殺
捉黎無用

除非利用便衣黑警黎幫手塞
咁就慢慢啦
反正香港人捉到黑警又唔係就地正法

但都想知可以點解決
宜家popo 下下做野勁快
總有一兩個便衣係附近
好快就捉到手足

唔好為捉而捉
佢搞集會 引戰係為咗內部分化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

推